黑警腐敗 - 學術討論

甚實而家黑警咁腐敗，有冇得用法律途徑投訴，然後要求解散/懲罰警隊架？

好嬲呀

同你講個笑話:

香港法律

你搞錯咗一樣野
唔係黑警腐敗
係成個政府都腐敗

真。。
由內而外都係腐敗晒。
金玉其外，敗絮其中。
整個政府都被呢班人蠶食晒了
好撚嬲

嬲係冇用
行動先係最有用

繼續反抗！